大家搞清楚，上水嗰班係走私賊唔係水貨佬，水貨佬只係美化咗班賊既非法行為

你岩

老鳳一定要認同